［突發待FC] 和你pay最新既更新，會冇哂黃店？！

更新咗了

仲有另一apps香港商店做後備

仲見唔見黃店？！

仲見到喎，ios

冇哂啲食肆

我開頭都係，close咗再開兩三次就冇事了

diu 我都係

屌唔記得熄自動更新

請更新最新版本

依家fix番？！

我見更新完出返哂

出番晒啦

黃店原因果度係咪得條link?

原因冇咗
保護間店